[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (137)

反壟斷，反變身

g持

變身成功

助攻

好慢 比人反返轉頭

G持

貧巴...你竟然...
email pm ac

盧成功搶贏PO霸

沙沙派我

呢個po唔緊要啦

?

派派派派派

me is a....

可惜差咁d速度

冇我同女王佢先做到咋嘛

半主 -1 大波

盧蛇新鋪霸了

求派

有茅人派me

Lm

第一次開，畀次機會

廢爐

沙皮巴求下你派比我

sent

支持
反post霸霸權

求幫起機

冇爐點煮食牙盲反

anyone派

po霸

牙

沙皮出到聲 變身先OUT

半大 貧巴加持

唔用牙點食嘢呀盲反

鳩買
等睇秒爆

沙皮巴是咪又羊大錢

呢樣真呀撐得車都是高汁會員

要留了

me

入波未

沙巴留番個telegram 俾你
nelson142
辛苦哂agent

針了

啱啱好買得切

過2幫手ok?

睇戲

唔係，執少少，純粹開心些牙

肥鳩

Po霸今次轉助攻

全面先可以拎足球先生

前日果啲射射你 繼續羊多啲
下次我會mon到po

半大jumped

求你開半大

係咪漏左我呀

今晚咁多波賭
咁心急

6mins就針

頭主第三球條氣好唔順

派左啦？ 冇錢起機

半細要頂多38分鐘
jump得

TG:@jane0202

唔入比人入啦

過兒廢晒武功
想當年單手黯然銷魂掌搶1001
一招神龍擺尾就開post
贏得天下歸心

自從佢用bot...就咁了

其實點add人

新手留名

見返姑姑 黯然掌唔WORK了
7連POST風光不再

Fc 1-0

放大鏡果度打人地id

過兒:

點解個個都有得派，我冇既

主快入

笑破你同你條女膠處

求起機

主入未

主唔入就比人入啦

goal？

0:1

拉斯彭馬斯

主

0-1 cup啦

Gun了

3/3.5細已死

又盧又貧,不得了

半大 gogogo

半場cup 未驚過

主追和未

反cup再半大

好

半大ok

想問咩係剛果(金)

Ok

次序掉轉咗

主唔入比人入啦

假波

半場cup la 屌

ok

OK TRUST YOU

金屬性

big big ship

big big world

收咗錢呀
人稱金剛呀明未

請你立即入波

客禁住主黎屌

Cup佢 開半主

剛果有分2個國家 一個係剛果共和國 一個係剛果民主共和國
前者係金 後者係布 好似係

過兒B好有學識

過2

完來倒返轉 前者係布 後者係金

元朗-2

主隊半場追和唔到請你立即降班

入多球

有冇人有LINK?

唔怪得之
願意和氣(民主)生財(金)係咁解

有兩個剛果
(金) 剛果民主共和國 首都金夏沙;
(布) 剛果共和國 首都布拉薩市

其實小妹只需要主入一球 之後下半場再cup返

屌又彈app

快入啦屌

長智識

買左半客

主攻唔入就比人入啦

作者說明了真的假不了的道理

大家係邊到睇
有LINK嗎

Ching高汁過過兒少少

半大比力

盧唔十卜我 傷心

want g

拜仁win

忙到飛機都無時間打
宜幾日做拆彈小組

半場反cup好嗎

留

以事論事

射得入未

下次十卜返

主隊垃圾

我係AGENT
搞2000先
1-5LM 派200
6-15LM 派100

lm

LM

依家留?

第4個

我

第6都好

入波先啦

洗左成版

做左九弟

主隊CUP啦

17 jump得

第7

Diu

半場Cup到第一個留派200

.l

2-1未

14

入未

Cd rom 仆街死啦

0比1完場

盧狗開post

盧蛇開post順便出埋水啦

好多人mon住架

po霸垃圾

半大集氣

唔入波不如唔好踢

快入啦

唔好提_字牙好小器嫁

主隊本番粒啦

職乞

agent
頭先沙巴係上個po話派我的，麻煩你了
tg: nelson142

半大上呀

頭15名點留聯絡方法

半大

Tg準備好了

起機起機

半大加油

上呀

你日日都起機

主cup未

助攻下都唔比

點解唔係有份嗌波先有，cd rom都沖曬出黎了

半大gogogogo

肥g 又摩登家mon 我

等等

唔係真係開半客嗎

5比

半大plz

梳

g持你反cup

識唔識入波架

01完場

買左半大全主

頂撚住呀屌你老味買左半細架仆街

行開左就有人派，唔通連個天都唔鍾意我

1-1

goal 1:1

1:1

Gooooooallllllll 1-1

有貧巴無窮人

半場cup佢!!

半大 cashed

1-1 半場cup埋

gooooooal

轟佢半主 主半場入多粒

Thx

做乜鳩365播兩次音效

幾十蚊跟咗

多謝貧巴加持

通常要忍得到手先起到機

cup佢老味!!!!!!

強力的肛門 準備派我

追番澳假既錢啦想喊

直呼我的名字？ cup佢！

華拉上啦!!!!!!!!

支持巴打

幫主巴打叫
主cup

貧B

Cupcupcup

艾詩
加藤仔
每天丁兩丁
超級耶魯荷絲
只求綠字

淫欲周子瑜
瑞典足球先生
摩西斯襪奶茶
車迷子（冇女）
desparate
帶劍過兒
懷念天琦
今日個天有雲兒
勞斯萊斯17
小米周

請留Telegram 現時8:10
8:30唔留重抽

又4雞

今次到我啦

又幾皮

沙皮又中..

@mkfeliz

邊有

Cup佢呀主

tg:ballwin

個逗號

睇到個4字了

Hehehaha14
thanks

主 我要你杯

agent 我呢
求派，沙皮巴話派我

等重抽

半場cup硬

快杯啦

@cyhcyhcyh

恭喜沙皮巴長贏

等緊沙皮巴confirm

食轉飯又見到沙皮巴然錢

tg @hotszz

主能夠主能夠

華拉CUP 7佢!!!!!!!!!!!!

派

沙皮巴你頭先唔係話派我嗎

結衣叔食 留TG

1字 我肯定

我係隔黎PM你 OK? 仲方便

多謝沙皮巴先

比我先

立即cupppppppp 上呀

近了 差點

多謝沙皮巴

@nelson142

辛苦哂agent

OK阿 大佬話事

頭先冇留到

半大全大ok?

@legoyin

又1萬了

10萬

入入入

14k

一注不可以十萬 很清醒

可能唔止一飛

反cup 幫巴打叫下

半場了

PMED

半大全大

下半主隊反CUP

求派買個盤

少年你太年輕了
黑咭咪得囉

我無黑咭 唔識野

派完錢咁靜

剛果 半場1.5- 1.45-2.55
2.5- 2.48-1.47

場波又中場

半場無計

引人買半細

睇錯sorry

變返正常人流

等我仲reload左幾次

波post 不死

@EndyST228
唔該agent
多謝沙皮巴

派我

sorry 請你一定要原諒我

講錢傷感情

Nigga盃追多次半大好冇

冇錢冇__

lm重抽我

有錢有女屌
無錢比女小

全大呀

準備重抽

帶咩劍過兒cdrom黎 咁都派？

agent 聯絡我了！多謝沙皮巴
長買長中

200無留係咪100排隊上番去架

老闆話事的

都好

唔係

-.-

are you sure

祝沙皮巴嬴多D
長派長有

單手乞唔夠誠意

D Nigger呢就好撚古惑既

16號

琴日2x1半大
見到第二場勁快開左好心痛

你邊個?

你老死

頭關係咩

CUTTTTTTTTTTTTTTT
無留果D
一陣再搞剩低名額

阿爾半大苦主
阿爾全1/1.5s 1.5s 2.5s苦主

剩番1700係咪agent

Nigga 盃兩場

有幾多個？

陣間再黎？

I am ready!

Yeah 禾第二輪

貧巴都1000 有無睇人講野

好多巴打幫我打氣 但派唔哂咁多個 下次有機會再派

重抽定係跟番個次序

100得主抽200 ok?

BOSS好波

支持係出水 7巴

對唔住睇唔到

沙皮巴長羊

係咪搵我唔到

AGENT 500
賤B 1000
派 2000
仲有200係岩岩幫沙皮吹奏個個
好似係

多謝哂

無3倍咩 唔2×3?

真係睇唔到
怪錯左你

會唔會16號先

有成k
快啲出水

今晚謝雲奴點睇？

琴日得番100 咪諗住追數又懶有信心

希望重視順號碼🙏

貧巴

貧巴話等聽日鋸到狗會一頸血

D nigger越高週薪果d踢國家隊就越錫身

長win長有

新年就到

馬會電鋸殺人狂

祝咁多位巴打日日羊大錢

等緊貧巴今晚nigger盃水追數

好心就咪鬼番去踢啦 買左阿爾上盤

呢度所有巴打新年都贏大錢
過肥年

唔睇好, 呢場冇信心

淨係比人LM 唔受狗玩架

羊錢

日日豬

你睇你睇，啲cd rom 以為留到名就一定有，我地啲忠實fans就冇

邊撚個cd rom ar

比d信念
下次到我地

今日開始羊

不嬲有錢派就一大堆生面口上水

Cd rom講野無人理

勞斯萊斯17 @legoyin
呢位巴打係咪打錯野 搵唔到你

今晚冇呀, 盤唔靚
剩係要拉斯補和

呢個真

呢場真係要補
和嘅機會唔細

主隊CUP到就可以
CUP唔到要針了

手腳慢
永遠輸人十萬九千里

你係蛇黎

支持主 入球

1-2

邊個話我cd rom

1:2

cup到嘅

幾時做左蛇

收息失敗

收到

個個都識你

好彩準時封盤
如果唔係比狗會清袋

CD-ROM 企宜邊喇屌

屌...

再cup啦

客隊起幾野腳就兩粒

比次機會ok？

重抽

主先追和 大波差半格

你唔好聽朝先留言？

華拉入波呀

比次機會me

One more 咁就追返岩岩澳職輸個d

抽我

好似過唔抽啦

3/3.5 大？

抽我 輸10k要jump了

。

一睇就知邊個係忠實fans

Yes

西甲是咪彭斯拉馬斯

3/3.5細已死屌

全部入哂谷 上依度幾個吹水自high 全部仆街

？

主反cup幫你

強烈建議由第六名補上

比巴 同路

U who

Same

多謝 沙皮巴 變身巴

係時候重抽了

變雞

請主快手追平

屌雞

係
但要補和

收到 貧巴

頭痛了

sorry

食藥

強烈要求開post要將貧巴心水置頂

推多一口
中左派

Me

又黎

跟住又會鐵達尼

未得閒 一陣搞重黎D野

唔洗lm住

唔好咁

跟號碼。

見太低水無跟
幫你地嗌cup

助長伸手黨

雞

入多球啦

再見了

2%

挽留

cup啦

但你岩岩8.30都唔見

真係要補和

華拉入波

Lm了

想小注和

cup未

第3第4場串埋細波點睇

Nigga盃很伏

收到就入

nba未

夜媽媽邊到仲有即場換mon

咩機邊區

華拉 屌你

mk?

華拉反cup我fb開live生食狗肉

屌你啦

反杯可以 狗肉免了

3/3.5細可否頂住

不了 對ALL IN很殘忍

對左

可唔可以入多粒開大

2比2

Lm我

2-2 大波都好d

boom

2-2 cup佢

4比2我撈埋貓肉食

華拉入波反cup呀

想john 龍虎鳳

cup呀

4-2 5-2

我會支持到最後一刻

3比2

班nigga之前唔係話厭錢少hea踢咩

要cup!

3.5大 G持主

睇錯
可以跳

終於收第一注了
大波cashed
希望會順返小小

一齊 要死一齊死

好快3-2

90分鐘12m miss
吐血

華拉要下一球了 看我的預言吧

咁可以3-2之後先miss嘅

9分鐘2粒唔難呀

入佐

銅鑼灣 ip6plus

goal

未

我問媽 華拉入嗎 媽語重心長的說 要反cup了

唔怪得推得咁快

😀

cup！

3-2!!!!!!!!!!

3:2

3-2頂住呀

3-2 來多一炮吧

gooooooaalll

集氣成功 頂到完場

3:2 頂住比貧巴收息

單👏🏻

我走數
88

( Show Blocked User - 豉油專家(超級) )
( Show Blocked User - 利迷子 )
( Show Blocked User - 帶劍過兒 )
( Show Blocked User - 天龍蟲蟲🐛🐛 )

Nice

頂住

有冇可能開埋上盤呀屌

fb live係邊

下一關go

有開盤咩

因為我扮女人所以無人理會我的神預測嗎 科科

球探話76-90係主入波最多同客失波最多

元朗2:0

Ok 好行

屌 原來準時封盤係跌錢

未完場..

好似得讓球主客和咋

咁快gel

89分鐘好吹雞喇

4-2未

夠膽4比2

球會賽準時收工去開party呀
咪撚補時

啱呀

我個和

1.32主勝

友賽都89分鐘換人

3-3

齊齊贏
讓和唔好爆

我徐榮就炒脆肉瓜

換完吹雞岩岩好

吹未

補幾耐
吹雞未

可唔可以3-3 等我好過d

可以

唉又贏波輸盤

出了

3-2完

cashed

4-1 4-2 5-1 5-2 主其他波強

第二round攪珠出了？

屌

主讓和-1

小妹贏了

貧民

邊到有平靚正換芒 又豬錢 運個芒都爆埋

On9準時封盤 買緊個刻30分即刻買唔到

好在有你

科特大波

冇即場不嬲準時

今晚 拉斯彭馬斯上盤？

貧巴點睇西甲同英冠兩場上盤

係上盤補和
呢場一定要補和

唔補la

英冠唔肯定
唔係咁睇好
拉斯不敗

今天很冷呢

我係懦夫

今晚似乎玩少啲好啲

有冇人派呀，冇彈藥呀

齊贏

元朗3:0

係

贏多甩duck Ng duck

尼斯呢

唔夠穩陣, 我skip

移民巴 尼斯細角點睇

呢場冇睇法
利申: 永久戒角

唔信

thanks

角球點解唔問加恩

見唔到嘉欣

上次跟allin中幾百野
快pm

丁兩丁係唔係到

係到

岩先仲係度嫁

佢唔知係咪電話無電

24小時mon po

頭先留底左句2%就走左

仲有一位100名額
派第一LM

M

手

咁留位比佢先

你中過😭

BOT勁啵

又係你

佢話別了
2%
應該冇電

Cd rom們上線啦

當然 now tg u

人手

丁兩丁充好電叫ME

等到j都長
然後唔中

今晚見到佢幫你叫佢

唔該晒你

Yes sir

thanks貧巴

me呀

白禮頓轉盤

多謝貧巴

派土匪雞翼
頭10 lm

三日無食飯了

正

剩低D骨黎妹下都好

是咪大土
定得一隻

大土ok?

lm
最愛

半隻照殺

彈出黎嚇你地

今晚d波冇乜心水
大家有冇推介

淨要皮都殺

留返啲骨比我

沙皮食剩比我都要

要gun了

遲咗

決定搏一注錫周三[+0.5/+1]
夜啲先買睇下有冇得高水啲
會買細注, 預半搏全

槍了

和波夠殺

Hi

hi 留tg

Hibb

半細

gun

IU fans

有女

唔是重心 買得800

女呢

還我血汁錢

我又要

Btw 2220

差d買錯拉科

收工時間 ？

貧巴點睇德甲果場

唔想搏

想試下盤

同路

其實川迪穩唔穩

非洲下盤杯

西迪長追對家

Pm咩

中哂

fbi

0000 Nigga盃半主

那個了唷

主主中條撚

下盤盃買上盤係咪好不智

i mean我想買

中兩場波強 串埋都百幾倍

搏下先
有1-2成機會開到

same 上盤，人腳好似幾勁

貧巴買十元 世界變了
BTW聽日先入到 屋企附近兩間都閂左

今晚想賭 但已經入唔到錢了⋯

預咗輸買咁多做咩

主其他得8倍

博下非洲杯半大先

頭場不了
2場想試

得1.95

d nigga呢就好撚古惑既

2場冇1.5買
好賤格

下盤盃黎

想買上盤

咁有冇水呀

iu

超絕宇宙重心
拉斯彭馬斯

主？ 新手

...又比你moon 到

煮

多哥[0/+0.5]

點睇

尸中人口弓弓口月

Gun

....

希望呢3日可以揀到幾場重中ALL IN推過肥年

ching好惡

推我

不了 矜持D OK?

聊信予吊

頭場半細1.2 開硬？

做G

Allin

不了

半大落飛

今日呀德都落飛

識買一定係買落飛果邊啦 唔洗問

收下息算

貧巴點睇非洲盃上盤

好大機會
半場應該係
0-0 or 1-0

唔係0 機會
但唔抵搏

半大全細
Happy together

你買邊個半大盤先
1.5凍過水

1.5 買了10元

10.5角大有冇同路人

飛9杯
唔識買
Skip算了

摩洛哥唔錯

你買10蚊

換個m gay

想買2.5 宜家都係等即場算

琴日兩場都細

不了

如果早入波可以買細

貧巴你果場其實可以試讓球wo 有客+2 買 兩倍幾

非洲有冇陣容

今晚好冷涷子牙。。。。嗚嗚

想重注主

邊場

Banner出錯 照跟
半大

個個下盤。。。

要上盤

oic
我有諗過, 不過因為機會唔算好高, 所以都係算
不過我覺得+2係有機會的

Nac對家

鳩蛇

細細地玩下半全場算

買咗咩
我覺得有機會開到和和/和主/主主
因為咁所以唔買,因為3個太多

呢句真

半大半和

乞

為民主，撐剛果

等多陣睇下點先⋯⋯ 主隊好似主場王 惡過狗。 不過無盤好鬼

會窮...

重注左主NG
唔中JUMP

請你一定要2-0收工

上盤快馬 全部巴哥上身

開波6 分鐘出1.5盤

兩邊傳d波都唔到位 水鬥水

角都落到8.5

其實科特有冇選謝雲奴
出個11號都唔用佢

有咩諗法？

和和
同埋 主和 客和 好細注博高倍

如果知你出 和和/和主/主主 一定跟

我半場百份百叫糊

好彩買咗2.5細

0-1

剛果goal

好靚

世界波

封盤唔係又12m呀

反杯ok？

最近好興弱隊入波先被反cup/和 冇記錯既話

半主玩撚完

和主好似大機會

下盤杯

Wtf

原來係引人買細波收息

你做姐

半大好波

快杯啦屌 重注左上盤

又射得幾靚

剛果咁主取

唔好呀

因為踢下盤盃

買咩？

客淨係打反擊已經夠做

+1 fatfat

1

下盤盃

最尾唔會又反cup2:1咁老土掛

買撚左上盤細波
點解

半搏全

只怪我唔敢買下盤杯

主隊幾隻踢英超都踢到尻尻下

2

上盤已死

半主玩撚完 可以戒賭
各位再見

1001

Sam road

又下盤 我屌

ON9
秒爆
今日未試過綠字

101

做咩姐你

下盤杯真係不得了

剛果ng

剛果要為民主而戰

PO霸 1.001
盧狗 8.25倍
其他 28倍

宜家入唔入角大

似半和

幫下你

繼續in po霸

上盤係咪得塞內同加納開到

垃圾象牙

又係時候買poba收息

主隊快CUP 細波可以唔要 上盤請你一定要開到

客NG

點解可以咁少上盤

半2全2算啦。

唔想下盤輸

兩邊頂住唔好入波

唔快d出局點返球會踢
遲smd返去正選位都冇埋喊都無謂

主控球率升返啲先夠打

助攻po霸

不了 主隊請入波

買煙賠煙

主反杯 三倍有多 好想入

繼續

974

買哂兩邊

請你一定要開到

中

半和 1-1

開個和比佢

11

一定要

主隊CUP啊

😞😞

人呢

我中

半1全1

Cup未

無咁易

五想輸兩注

994

來了來了

999

俾我

Assist

我中了

On9